# PalabrasCoincidentes

Prueba de ingreso a newshore

El proceso principal corre sobre el HomeController.
La vista del proceso principal se encuentra en Home/Index

El RESULTADO.txt se genera en el escritorio del usuario. 